感恩有你,富途用戶數突破1000萬

我地牛牛值得

唔駛多謝我
多謝一路上有你牛牛
我都有少少眼濕濕

支

一路炒一路睇住隻牛仔大個,
像牛牛母親一樣

改名做富途熊熊吧啦

窮途熊熊

我會買少少FUTU 股票支持你
繼續做好野比香港人

屌哂啲用牛牛嘅人老母

唔食藍店但用牛牛？

乜9 都唔做嗌「係咁架啦/ 冇辦法架」 ，但用牛牛？

垃撚圾

1000 萬入面有幾多連登仔

1000万+1

富途前線好黃 手足

所以我成日覺得香港死唔係冇原因，根本自己貼錢幫緊敵人

有766 中盈集團控股的朋友，明天早上一定要沽曬佢，今日唔止一個微信女，死老千，同我講話一點鐘爆升，實情係大股聽日出貨，小心小心

不如你話我知香港地除左耀才同牛牛仲有邊間券商係穩定

不過隻牛真係幾Q 希望有香港企業整隻窮途熊熊

甘係好用丫嘛。。。

你用過未嫁
我連佢個desktop版都裝埋

有咩取代到牛牛

佢個APP真係寫得好出色既

係好用,你搵到個比佢好
我即DEL

開住佢嚟睇美股 再用ib嚟trade

垃圾app

咁得啦, 無point又入來
你可以禁上一頁

其實幾好用

又話支持美帝

p牌真係有用
一睇就分到垃圾會員

求其吹話ibhk app,致富好用都唔識
又走入來挑機

所以香港死係有原因
口講反支，實際將錢送中
你話平時生活開支大買支國製造慳錢都算～
有閑錢玩股票都要送畀人

牛牛好在唔會好似Sofi 咁有強制冷靜系統

唔通用致富/Sofi/耀才？

幾年先開咗戶口但無用過 有冇人知點cut

致富

用佢黎睇，唔用佢黎買

致富有咩問題

禁錯負評

食屎啦支那牛

得罪講句
牛牛又真係全球最好用既股票apps

得罪講句唔用支牛真係冇咩好用

最憎人盲反牛牛

連登係支牛忠實fans
乜乜sofi ib 一通成日死機

用銀行股票app

俾大陸人用多
人哋咁多億人口

================================
【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

得罪講句 好用sofi一萬倍

利申 上星期因為sofi止唔到蝕

有幾個手足搞左個大埔黃色外賣圈

唔好講連登，有冇人貼蘋果爆升個日最多就係牛牛買入
根本香港勁撚多人用

國家級嘅資源，騰訊全中國最top嘅programmer寫出嚟嘅apps，梗係好用

正如華為一樣咁平咁好用，又係國家級嘅資源backup先做到出嚟，香港唔係冇人才，但冇人投資喺IT，根本本地證券行輸俾富途係好自然嘅事

只係最憎啲人，口講撐香港、撐手足，口講會屌華為抄襲起家，另一方面卻身體很誠實，最睇唔起呢啲人

利申：用開ib超過10年，話富途好用嗰啲都on撚鳩

用戶之麻
d人用黎睇報價
有幾多會用佢落盤

送股Twitter 會唔會收平台費？

牛牛值得擁有

支那大數據，完！

但係你飲東江水

致富佣好貴
好後悔當初冇用FT

牛牛係咪咁多間最平？

定仲有其他平過佢

死左機就可以少做少錯

一陣人踩人，你咪知牛牛咩料囉

你不如話香港無人才揼個正常app

有咩順得過IOS?

又平又好用
唔用正傻閪

以前開落有免費串流wo

認真撚？

唔係最平，但好少死app

支牛無強制冷靜系統

成班香港人用支那野

介面清晰 順
講真會用但唔會周圍講囉

首先，佢個app內容豐富
邊個平台好用過佢我轉

第二，你睇得嚟用另外個平台落單已經太遲

富途好唔好用我唔知
但係ib好撚多bug就一定

有幸做牛牛1000萬分之一
我都覺得好開心好開心
希望快啲得到牛牛公仔
裡面啲股仔又生生性性
最後祝福香港快啲光復

我地用完牛牛 贏啲錢會攞去食黃店㗎
利申 輸緊

香港700萬人 牛牛1000萬人

無用過

人好現實嘅
要人突然放棄又平又好用嘅嘢
鬼會理你咩

利申 冇用牛牛

垃撚圾，用支牛仲學人講光復

成副身家都冇100k美金，點玩ib ？

連仔咁威咩都唔用國貨，不如先了解下全世界有幾多材料/零件/產品係中國出口

可能自己住緊間屋用料都係中國製

連登仔話係搵大陸錢，可以例外架

同樣地，邊間快餐好食又平又方便得過m 記，我轉

你用開ib同富途好唔好用有乜嘢關係
兩個都有戶口 主要用富途

多謝連登

FUTU現價入唔入?

有班人鍾意鬥氣

ib有乜bug?

9唔搭8
用開ib會令牛牛唔好用咩

我食6日m記都係為咗儲錢食1日黃店

真香港人就用一通同SOFI

因為牛牛先會買到爆升爆跌.... 其他登入完㩒一輪都玩完

致富, 值得一試

WeChat 好好用支付寶又勁方便健康碼無理由唔支持

貴過m 記，唔食

搵錢方面，香港人最誠實

避到app
避唔到中資股身上R錢

支牛輸死你呀！

平台費...

同WechatPay/Alipay一樣, 補貼一大堆優惠引你用

因為佢地唔係正常商業機構

有得揀hktvmall / amazon班人都照買淘寶啦
更何況無得揀

牛牛靠優惠

不服來辯啦
除咗牛牛係中資之後 我就諗唔到有咩理由唔用佢喇

之外*

咁唔洗反支那啦啲野又平又抵，橫掂比人壓榨個班都係支那奴

密密Trade 0.1% 無下限都貴咩

人係好現實嘅
你又冇差唔多價錢質素嘅嘢俾人
一句叫人唔好用鬼理你咩
呢個係金錢同利益至上嘅世界

全國14億人得1千萬咁少？

好多人開戶睇data, 真係買賣係ib
Ib 太廢

叫我？

開左個ac 入完即換錢入 果一股匯豐都仲係到

佢幾好係中資已經係死罪啦，藍店幾好食一樣唔會幫襯道理一樣啫，不過連登仔又話我鬥黃

平

吊你支那

睇到呢個post同財經台都知香港人無得救同唔應該救
個種劣根性
等1月1 bno走人

Ib有得買fx etd cme future 手續費孖展都平過牛牛
Cs 有debut card 0 commission 遲d玩埋ai wealth management
牛牛除左del 留言之外仲有做到咩

你呢啲咪正正係盲反囉
係 牛牛係中資 咁除此之外佢有冇做錯啲咩 講錯啲咩先
藍店政治理念同你唔同 你抵制 冇問題
咁牛牛呢？唔好為反而反啦
根本冇一間證券商好用過牛牛

ok, 支持中資囉

牛牛的確好撚好用

利申 冇ac

無辦法
香港it 佬唔爭氣

我淨係知ib連基本報價都有15分鐘delay
普通散家用家連買正股用都成問題囉

用牛牛有咩問題？我食足一個月m記都係為咗儲錢幫襯黃店，連登仔係到鬥黃

冇計，黃店唔爭氣，搵唔到一間食burger平過m記

好既就唔講 淨係知唔好既 唔怪得你話牛牛最好用
再講 一個broker 既功能整係得報價？
用牛牛/其他terminal 睇價 再用ib買唔得？
liquidity 冇咁大既security 又一定要用牛牛？

g持牛牛
好好用

漏左冇講 ib 訂閱報價都係幾蚊美金 牛牛手續費一早包埋你報價啦

不得不承認牛牛呢係好好用

真係有

仙股, 仲要近幾日先有幾百萬成交
點大出貨

富途可以50幾蚊放到農夫山泉

先唔好講有無錢比佢賺
而係成個意識形態都輸哂比敵人
將來一街簡體字 新聞都選擇性出現…… ……
去到最後衣食住行都比支共控制哂
全部都係敗響口講抗共既連登仔頭上

當初話要cut支銀香港ac 我都笑而不語
一路都唔用既話 cut 咩鳩

想問最早join個批係咪連平台費都免？

Me too

香港it明明係最有條件ge地方

連登仔可能都好啲
你去睇下年紀大啲嘅黃絲
有幾多個有對抗中資野
不過多數人都係咁
冇咩好屌順其自然就好

最撚慘又大大聲要同中共打
玩到最後原來志在係搬舊石屎打自己

其實好多年記大果d黃絲根本一路都有避開中資機構唔用
反而後生黃果班先最嚴重
富途證券炒高蘋果股價真係笑死人

後生黃用富途真係笑撚死人

中銀

可能人地係沉默大多數
俾呢班垃圾民主都無用
幾個臭錢就可以收買到
拎疊人民幣俾佢地老豆老母姓乜都唔知

我係 17年開落 有送串流同免平台費

係咩反而見好多年記大冇理
識個啲行完捐錢就算
可能識嘅圈子唔同啦
咩階層都有freerider嘅
唯一方法咪做埋佢個份囉

真 啲老野用銀行買
我地後生用牛嘔

支牛貴到傻hihi啦
每筆交易最低消費佣金1usd

拿 我就用cs int既 省返1usd夠轉兩次凍飲呀

我最近都有download

我係中國人呀hi

大陸野 樓主五毛小粉紅 拉 block

真

利申：用緊firstrade
其實唔難

見到好多自認黃既人仲用支牛

好撚想嘔

屌人用但又唔拎個好啲嘅app出嚟討論
冇alternative下咪繼續用囉

富途有咩優惠？送匯豐？？

ib好唔好用我唔知
但係富途好撚多bug就一定

我屌你老母廢話

牛牛有報價係因為俾錢港交所，燒錢咁提供俾用戶

牛牛啲錢點嚟？騰訊俾囉仆街，即係港共有份交稅架

咁樣嘅利益鏈都唔識就咪撚炒股啦

貼圖pls
想睇傳說中嘅微信女

知唔知報價係港交所收錢架？牛牛燒錢搶市佔知唔知？希望第日中資唔會燒錢搶你飯碗啦

咁美股呢？牛牛又俾錢美國係咪？利益輸送美國呀 咁仲唔快啲支持

咁你咪唔好用囉 成班人用乜撚嘢ib ft咪又係要用牛牛睇價
搞咁撚多野我不如一個app搞掂

一直關注緊被捕手足...

同TSLA架

勇武本土都要炒股

咁係好用丫ma , 暗盤價又靚， 岩岩農夫又執兩萬幾。

你班on 9 cc tai, 咪撚傻

Ib 0.01美金報一次價洗撚用牛牛咩
你睇下牛牛抽幾撚多佣先啦傻閪 圍番埋平過你啦 仲未提ib多幾多野買
成班覺得broker=報價apps 搵到個傻閪支牛當執到寶

的確係有俾錢美國啲交易所，你可以收皮未？

咁佢咁撚正有咩理由唔用呀
助興美國經濟呀 咁都唔支持？

即時報價唔使錢 報價圖表成個介表又靚
收少少平台費有咩問題呀
我淨係玩正股options 滿足到我要求就夠啦

笑到我噴水

個App用戶啫，應該唔係客戶

個廣告柒到